[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3490)

買馬可尼果d摘晒名一陣續個恥笑

0-1 阿德萊德聯

屌咩都未買

0:1

30秒慢到

慢撚到

我德！！！！！！！！！！！

阿德萊德聯!!!!!!!!!!!!

阿德萊德聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1.7易撚到！

-1/1.5派錢

下盤仲有半格驚閪咩

請繼續入

全半大課500比612基金

擦c未

4.5/5B 阿德 OK?

找卡數 半細穩撚到

收嗲ＯＫ？

你又1000

阿德同墨城繼續入plz

留100俾我ok?

原來ky已經4x歲

no

1-1 阿德萊德聯

比機會你買細

1-1

收皮啦

比立場都唔係到派

我老母仲後生過佢

下盤

10.5s

半大易到

半細咁快jump

10分鐘半大

半大又CASH
無買

半大1.73

半大了 利申:全大……

阿德半大全大

呀德goallll易撚到

唉呀1-1了

陪伴左我地20幾年

5.5s 好似好好

岩先邊位巴打話要即場阿德3.5s

主ng幾倍

噴精半細cashed

不了

無龍？全部一射就入

阿德屌老母

5.5 有得補啦 唔怕...

阿德針

啊德 -1上啊

唱反屌？

5.5/6s 派$$$$？

今場7+都似 兩邊鬥攻

阿德開到上盤依世唔搶1001啦

根本100%ball

我屌你老母 遲2分鐘入唔撚得

抵la

警察咪郁

咁撚高水

其他2場入未

點解要成日串人

佢S...

唉 掛住睇你tg搞到遲買咗

溝通方式黎

噴精2球咁樣唔入肯定收左錢
半00收米

買唔到 高水都冇用啦

原来都有3倍

噴精goalll

0-1 紐卡素噴射機

1.88x1.88x1.88=?

可以3.5/4 細嗎

燈多粒 ok?

6.6

9.5 B

6.64

1.8888

走寶

阿德入粒ok? 買左12 13

我知解封左你又出黎撚人

馬會派錢? 開3場半大

2.9ng

啊德 馬可尼

阿德
墨城
噴精

全半大捐500 612基金

報假抵扑

3場半大

刷角未

Ok

細波等死

識買未

屌你老母阿德萊德聯傻閪

墨城繼續入

阿德入未啊

ok 1:4 1:5

阿德我屌你老母咪撚半和

在

講真馬可尼秒榚就一定半細
阿婆都知
噴精以我45年睇波經驗，肯定打假01完場
歡迎bin c

我

lm

20分鐘1c想點

ok

半1全10?

Sick ball

Lm

me

阿德入未

Me

阿德點睇

阿德唔正氣

上次你話自己30歲

hea 踢中間遊花園

利申 同路

收到風 阿德半場21 全場41 可allin

正氣啲啦啊德

打假啦，呢啲搵食波，初段入兩粒引大，好似打比羊咁
預3球到尾

刷角得唔得呀

阿德大硬咁？

OK

半大咗啦

1:3 狂落飛
9.25
9.00
8.75

澳足總會唔會控角
利申未買

我要屍啊

買左4場上半場上盤
中既抽一件

客其他4倍

阿德要角

我了

嘿
好戲在後頭

唔怪得你想戒賭

阿德有時會買大球好過

買左1:3 1:4

入波啦啊德 買左半客啊

等睇半2全2

要左清潔龍盤 可以點部署？

肯刷c未

派錢都唔識買

暫時差阿德果場 其他咪撚俾人入就得

會全3激撚死班上盤同大

冇野好買

等收錢

找卡數1-1

快d 啦 半大3串1 -2

去馬會排定隊等收錢

1-1

角細頂住

半大派錢 冇買

365 8.5b 開緊1.72
馬會仲開緊9.5 2

差一隊

1-1!!!newcastle
阿德入多粒比個全格過關我

差唔多30分鐘 都仲係1C , 狗會仲企係 9.5中位數

墨城個場入多粒

有無人買no goal？

屌奶星36 想逼能死我

3場大輕鬆

友誼波 互射？

找卡數鳥

8.5 了

阿德贏盤 頭10 去死

笑咩？
墨城秒榚半細有錯？

屌 點開-2

墨城快半大

卡數3.5s點頂

狗會

阿德個場

墨城會456

半大差墨城

帶無買角

噴精阿德快入

2:2 2:3？

呀德一定得

炒蛋啦

呀德贏到-1都要還神啦

等緊7.5買

我要德半場入就得

墨城半細係馬會排緊隊收錢

等緊啊德1:2

澳假全半大？

屌你老母場場半大都你對家入
啲防守係咪廢能到咁

2222222

2C

讓球和

講真買半細最怕就係2分鐘內唔入波
因為秒榚一定半細

咪能反到墨城俾人入

10.5s家欣買咩

馬可尼ng啦

3場有1場爆冷 都賺

抽定啦好無

會唔會連續6場 半場1-1

預言家

1-2

阿德一定得

小注半大 大注阿德盤

1-2 cashedddd ez

呀德半2全2/3

好彩

噴精快撚啲 屌你老母

墨城

你無改錯名

AR DUCKKKKKKKKKKK

墨城唔入俾人入啦屌你 差你個場

唔會啦半01就一定
你睇另外兩場冇秒榚咪半大囉
秒榚半細同太陽東邊升起係一樣，定律黎

一定德

炸

因為廢

阿德 3.5 4.5b

1.7上丫 屌

墨城比多粒

紐卡素仲有冇得入

幾時開季 刺激過墨假

幫幫手反噴精對家

墨狗-2 456未

俄超凍到入唔到波
澳職熱到瘋狂射波

利申9up

墨城唔入比人入

噴精快入 屌你老母

墨城上啊！NBA

墨城入呀屌你

yes

澳假隊隊冇龍門咁

射精落大波

家欣買咩?

d即場屌反cup好撚正

2角完半場plz

狗會開到6.5 7.5 cls

師兄係角細黨？

墨城點入5:0

輕鬆3.5大

買左阿德3.5細點補輸小d

想當年睇住澳職365 封角盤好撚爽
依家去曬邊
刷呀！！！！

2c ft

馬可 啊德上啊

4場半大

唔係啦咁岩睇岩角細

咪能發夢啦，半場有兩球我都嗌你契爺

呀德

阿德開到3.5/4 細抽派$100

射

噴精快撚手啦屌你老母

。

啊德易撚到

1-2完場都好難

3c了 師兄咩盤

差一半大

馬仔上

就快開季 今季貓叫有猁狗名宿科拿教

真

奧林匹克始終都係輸級數
無錯，前期追和到1-1 係有d 運仔，弱隊黎講係值得鼓勵嘅
好可惜，虛火始終都係虛火，唔會捱到90分鐘
薑一定係越老越辣
好戲在後頭

27分鐘已經開始見真章
阿德追返1-2
其實唔算意外，估到晒
淡定啦

小注3x1半客差紐卡素

Gel!

屌 bill sick

gel未

你收聲未

Bill sick

半場12波膽頂實

4場開左3場半大
你當馬會真係慈善機構咩

墨城3:0先贏到-2
咩心態先會買

快啦噴精

場場半大
我買左閪城 黑撚到

阿德
墨城
噴精

全半大捐500 612基金
墨城求你

墨城點撚樣呀

有4場咁多咩

半1全4

驗下個腦啦墨城都買大

馬會得三場

呀彪你咩料。。。我數緊角

寶高 9.5大？

喂 噴精 屌你老母咩

bill sick= gel

屌你老母墨城半大即派

派我先會半大

m

l

墨狗似讓和

原來係反手

90" app冇左澳足盃報角既？

快半大

有冇半3 全3 例子， 我都想派.

墨城半大 死黑狗100隻

十字軍都半大

馬可尼入番球先

最先開波最早入波

一定有

123

最快入唔撚開比你

馬會有角買外圍冇 係咩事

2:2

呀德 入球show

goallllll

Thx

呀德廢撚到

bick sick

sick d 野

bill sick ho ball

墨城點解冇直播

屌唔撚係掛 阿德jm9

炸完

炸左

in bill sick i7s

墨城一分鐘入波無半大

炸完會？

屌你老母臭閪個能個俾人追和
屌skt算

炸完對家？

Bin my bill

炸咗，好撚彩

嚇撚死我 好彩越位炸出黎

想買彪gor把口 搵人封撚住佢

冇時間啦墨城goal未

我塞入去

買左墨城半細想問下點輸

墨城客其他未

馬會開入波大既即場咁好死

平平安安1:2完半場啊

半大輕鬆

啊德點會輸 癬家怕咩呢

有冇link?

GEL到起角

Bill

你都識咁諗 仲要冇live都開 知咩料啦

1-2完會輸死幾多人

墨狗12?

Feel到柒左一陣會1:3

呀德半場比多d角黎
刷呀！！！！！！
你又刷 我又刷

？

墨失冇honda 今季會唔會勁返

有無人買反cup

發夢

見封

驚11c，唔係我都會買10.5s

等7.5神夾下

3c3goal 角s!

秒goal半細定律

噴精半和易撚到 落街收錢先

屌 點解買咗墨城半大

有冇奇蹟半大

秒gooal之後無波入。DLLM

我噴精半和x墨城半細2x3
收到手軟

所以我喲細波就黎爆晒

派我即刻半大

呀德刷呀！！！！！

有冇手足買左噴精半和
一齊落馬會收錢

秒榚就一定半細架啦，第一日賭球？

留名睇下半場開波秒goal撚半大

半大輕鬆到 4x5

feel到

驚西咩

墨城開到半大我表演j林鄭10次

澳假

噴精半和x 墨城半細2穿1
100k

幫主

角呢

我2x3 $10

4x5

墨城正仆街

又中？

唔得？

我覺得應該7-8c ftso 10.5s sure win

墨唔入俾人入啦屌

朝早果三場 射落黎

唔想要錢了 叫左施小姐含撚找數

墨城秒goal唔半大... 賤撚到...

快入啦 三埸

好想試下輸
有冇人話到俾我知墨城半01點輸

8.5b轟

0-2

GOAL

好彩串阿德1.5/2 3x4唔洗輸
墨城

買左21 12 20 無買22 嚇死

等7.5

你好似出10.5

講完2-0

0:2

全半大cls

屌你老母斷場最撚低水
想表演噴精了

好耶 3x1 cashed

燈西黎

出手吧

3場半大半客

派wo

噴精goal

又黎gel。。。。
忘記上次的教訓？

表演啦

G10oal係咪用唔到

記得找

live

push

派我 win 大錢

係

輸左

3x1 半大買左1k

唔想講了

聽日過500比612基金支援義士
屌你老母林鄭

派未

Me la

全部頂撚住

我了 叫足半場

買全部半大3x1果D手足爽死

是

想睇人J港毒之母了

馬會真係大慈善家
開3場半大比人任買

要睇了
Strong Lm

10.5b點部署

大波撚會戰勝歸來

3x1半大cashed

已死 阿德控球戰術

噴精入多粒派多10 1 100

找數未

噴精機12m
3x1 cashed

3 場半大

派錢咁派

I love u 馬會

唔要派$$$$，要睇360 表演

me了

表演未

乜點計？

1

留名半3全3

memememe

3場完半場

屌 澳洲波真係易賭
大波大角反cup

錢就由鳩佢喇 想睇打j

Cls 秒13

唔好咁啦，360度好橙

打去馬會問

寶高蛇 如果開到11.5b派你100

正氣大波

打丁未

碌梳勁到

入撚左啦

認同 輸贏少少錢
表演唔係日日有得睇

下半場繼續冰

第2關中既話咪賠率照乘

3x1半大易撚到

jet -1 阿德-1

3個odds 乘埋 再 -1 ，之後 x 500
你數學F？

馬會=慈善機構

下補飛啦

射機3.5大過左一關

阿德應該會和波踢加時

信念

好撚爽 入完camp出嚟就勁中
屌女轉運

全上盤

3 場客其他

十抽2

屌 原來中晒
1分鐘2球

阿德係撚

ln

屌你老母 上半場上盤 gel
好撚想輸啊施小姐
而家抽頭先兩個100

噴精半大全大搞掂收錢

你善長人翁

咁撚正氣

你數學A?

Btw mama馬可尼毒水

快！

澳假好正氣

呢個真

快

Same

噴精可唔可以即刻完半場

無角

阿德快炒炒完就100%無角

牙德10.5b 頭十派一 100

係，then

好正氣 三埸 少有

我同36勁能到 以後一齊反手搵食了

想人派我 但11.5要主好撚努力果隻

我第一個lm，中左幫我派燈光就得

馬會開角細果場 可恥

我有買+2

牙德半3全3
No goal買左300k

啊德即場可以點部署

走盤姐 仲頂到 btw

開到派你

正常明明應該有一場會係西波，竟然咁正氣

No goal

Bin9 u la
Wait me

半場1-2
同上場一樣
可直屌2-5波膽

都未完場

派錢

今晚查爾頓 1.5

好撚易

至少仲有粒

派我未 半大灑

呀德 6.5大

真 仲諗緊串唔串一場細波
好睇最後都係轟左3x1大波

ok bin bin yau nik

噴精完未

彩

差阿德-1

角球?

好
你tg me 夜晚先再上

澳假真係易玩到

same
所以係噴精同墨城簡左一場細
要左噴精細

Gel

依家出狗會先

入球

#152 #513 留一留

呢個要lm了

咁就一皮幾

3.5b半場開埋 會唔會太撚易

墨城下半場給力567

lm。。。。。。。

神

屌你老母冇我？

輕鬆到

45分鐘就收1皮幾。。。

到時見

射精大波就係咁易 又上到100k

你派能返我啦 我買得幾舊4x1

差阿德-1 墨-2

賭神...

阿德無入球要力頂

童工巴

LM

你派左未

澳假可唔可以唔好咁撚易

我toral買4k
有條500係牙德7+等緊豬

多謝

差阿德

又要派？

下次

真 執錢咁執...

同路

留左名無個中

。。。

角大係咪己死

派我即贏

10.5b 抽一派100

blocked

阿德角大一定得！

咁撚易賭都要派係咩事

勁撚到

我啦

屌你老母狙擊你條柒頭皮

唔想知，你派就得

買左阿德3.5細 點部署？

why not me

gel定

補

7.5足水，Tg me
@neat1111

Wow

蘇b留未

開到介71個鐘j

狗會唔派3x1無得再追下半場

巧

咪撚係

睇定樓

澳洲杯好耐先派

等死

so b 1840內唔能留就抽頭先9隻了

阿德會唔會開到客其他

澳足要3粒鐘

異巴出水求我好無

冰封

3:4ok?

就黎比到首期

救我

仆街。。
我2000上到20k就掉番落谷底

但我覺得主隊唔會入到兩球

10.5s 舒服到

同意

@36 csgo邊場

阿德3.5/4 細， 想派$100 呀

開左波啦屌 趕緊去狗會

街邊太多人與車

阿德即場買咩好

無論你有冇BNO，請入來聯署"致英國國會請願書" BNO Petitions - 香港高登討論區

Ng 1.48開撚硬？

輸半都偷笑

睇左半場牙德，半3全3真係穩到仆街

買咩好

ng抵唔抵買

阿德3.5s gel

鐘意7-11 但無得$1

牙德4.5s allin
唔中我全數回俾你地

又黎..唔屌cs?

中硬唔洗回

呀德仔
你又刷 我又刷
大大力刷！

支持

睇主隊呢場真係 刷又得 追和又得 事但一樣就開到大

識野
主弱唔會入，阿德搵食波一球夠數
莊家殺埋上盤

勁

入左1個億

狗會做咩封盤
唔見入波

咁咪無角？

有既

im

我想要角

收到wind 清潔龍9c完

無入球頂到實

阿德2:1 4c ft

邊隊係清潔龍

阿德食屎狗

10.5B仲有無救

奇蹟

墨城細波

真係唔知

9.5s想gel了

7.5 都唔敢入

仆街入左5/5.5b想死

碌梳一回歸就大勝

10.5s 9.5s 8.5s

主中瑂

10.5b會開到

楣

Google 下

呢喲友誼波和波會加時？

俊？邊能到俊！？

邊隊

屌
笑撚死

365 阿德只係讓半球 即場 有鬼
可能2:2/2:3/1:2

半大唔撚派

唔刷角就死左佢啦

屌你老母拜仁u19

比多5隻cccccccccc
刷呀！！！

又miss派屌

Who

要等幾個鐘

養生波

你睇下假撚到
我4.5s真係排定隊收錢，驚馬會唔夠錢賠

差4!!!!!

劇本 70’ 2:2 之後爆c 11c完

5c

岩岩墨城半大好多人派

Auti我了

冰埋
夾角8.5b 10.5s

不了 中圈打邊爐
9角完

9c 夠了
大家開心？

牙黑 我了

3610 走灑數

可唔可以連c

nice

認真咩

咪搶飯食

邊個主呀？耶穌呀？主

直屌左阿德-1 點部署

快刷c

sob真係唔能出黎 頭先9件抽了

12m 呀德對家

12m

盃賽 無即場 最少2個鐘啦

12m!!!

好耶 刷角了

好彩未買ng

今次係我啦瓜

Miss ok?

Ng cashed~~~

請你馬上立即中我

3.5b

2比2 大角有望了

一入12m就刷

2:2!

bill sick

話撚左會追和踢加時

隻手夾埋收晒都十二碼痴撚線屌你老母

#149 出一出黎

又黎下盤日

呀德廢到

2比2

角大

好野 針撚哂

3.5 b

彪狗

9.5s casheddddd

屌你老母啊德...

好撚誇張冇可能比

無入球頂撚著

唔係你估場場炒人幾粒仲有-1/-1.5買？

仆街垃圾德

好野 阿德win有1.84

呀德 一定刷

Cls 第2個留抽第1第3

阿德42 ok

3.5b ez

半格都唔撚比

要2-4先全格

仆街。。

3.5b easy

3.5大輕鬆

基本上冇可能

墨城呢

對唔住 岩岩語氣重左少少

原來中能左ky tg?

億年重心 阿德win

我立刻屌你食撚屎仆街咁撚串

睇到啦，話能左假波
強行下盤全格，追細同no goal贏多兩注先

阿德開盤原來係大伏

真係好撚正氣 3場半一
雖然我一場都無買
買左阿德8.5b 10.5s

下盤頂撚住全格thx

馬可入返兩球追和啦

大波fatfat

下盤高水

2.4可以嗎

今晚$1000重新推過

比我罷啦

刷呀德 呀德刷 呀刷德

2019仲買呀德咩心態

3.5s 潛左水

補個24 25 已經gel得...

主隊入完即刻買客ng

2-4 死全家

屌你老母馬可廢嫁

已補 穩贏

等你

1:4

馬可+2可否成功開出

阿德

最後上樓機會
阿德no goal
唔中問我claim翻

噴精1:4

墨城果場下半無射過...

3.5s有冇得claim

阿德42 上

阿德連5角可以？

on99 彪狗gel乜尻

連7?

我ok

阿德win有2倍

無入球

2:4

更好

冰了

ng阿德有冇可能輸

刷未

快
刷多5c
好想派錢比手足

牙德羸波仲咁熱..你估真係善堂咩
和2注主w1注 100%收錢

和波都唔刷

阿德2倍？
搞咩

初盤買咗10蚊主w

阿德輸硬盤

阿德狗

佢叫你派燈光

你中左1k?

主閪咩
2-2 3注等收蚊

馬可索羅俾球黎啦

阿德win 有兩倍？
著數成咁？

連10

出戰神卡未

阿德唔刷角記輸埋佢 唔該

阿德想點

好彩聽到你講 我直接10注和

4k

墨城訓著左呀喂

唔俾12m

阿德win 2倍知咩事喇

咁都無12

屌你垃圾德無波無角

meeee

2:2 5c ft

即是咩...認真問

派錢囉咩事

分身

燈光巴

上盤24

個場黑媽媽咁點踢啊

重抽未

咁都冇12你就知幾假 內定22
加多注no goal先

阿德換走左個識入波 換舊黑木入黎

角大已死

呀德 刷多4c岩岩好

@mama I love you

抵喇唔刷角 輸撚埋佢最爽

阿德都係

阿德不如試下輸埋佢

阿德巴爾冇出?

墨城唔入比人入啦..

個個星期買馬可尼都輸

屌..燈光1910內回 唔回唔能抽了
煩死

阿德win 派錢
馬會蠢到

轉左會啦

this real

下半場得兩隻角 係咪食能左屎

屌

@燈光

笑下有錢收又唔驅

去左邊

比多一角啦 我9.5

停撚完角未

。001